巴黎官宣：保方正式加盟！

睇唔慣啊

呢隻老野收山啦

養老金

買球王pavon好過

40歲

可以踢到42歲
差一個歐聯冠軍🏆

佢可以 唔算太廢

但鈀廢嘛 年年洗咁多錢都係歐聯咁廢

So what?

安巴比上力啦
下年係佢

賺下養老金

做乜要去鈀

養老

法甲應該仲易踢過意假
平時都係養生，都係搏一搏歐聯架啦

Wa diu

唔踢點還錢